[
    {
        "name": "Compte-Rendu Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire 2022.pdf",
        "date": "2022"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire 2021.pdf",
        "date": "2021"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire 2020.pdf",
        "date": "2020"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu_Assembl\u00e9e_G\u00e9n\u00e9rale_Ordinaire_2019.pdf",
        "date": "2019"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu_Assembl\u00e9e_G\u00e9n\u00e9rale_Ordinaire_2018.pdf",
        "date": "2018"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu_Assembl\u00e9e_G\u00e9n\u00e9rale_Ordinaire_2017.pdf",
        "date": "2017"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu_Assembl\u00e9e_G\u00e9n\u00e9rale_Ordinaire_2016.pdf",
        "date": "2016"
    },
    {
        "name": "Compte-Rendu_Assembl\u00e9e_G\u00e9n\u00e9rale_Ordinaire_2015.pdf",
        "date": "2015"
    }
]